好想屌西

屌爆你個西，㩒撚住狂屌，屌到流水，屌到世界邊端，係女就上，深圳紅牌，城大ptgf，砵蘭街陀地，是撚旦，照屌，hiv、coronavirus,性病，照屌，屌埋你家姐細妹表姐表妹，屌西！